無線有意組隊對撼ViuTV嘅Mirror

樂小姐琴日百萬行見到Mirror啲fans多過TVB
話有意組隊同Mirror砌過 樂壇可能有新生態 點睇